有冇人統計過2021 熱狗定垃圾利廢d?

我懶 廢事check